唔該大家冷靜d

sorry 我真係訓唔到，你屌我離地老屎忽都要講，

我求下大家千祈唔好沉溺係自我犧牲既悲劇英雄感入面，

諗下你既朋友/屋企人whatever makes you happy and whoever cares you.

今日只係逃犯條例咋，我地離民主仲有好遠嫁，我地仲有好多場仗要打嫁，

留有用之身作有用之事，千祈千祈唔好亂諗野，求下大家。

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢